10000蚊 有冇人想捐啲畀手足？

可以
不了

可唔可以搞個challenge係呼籲捐某個%畀手足？

拉

想捐比警察叔叔

me
but which organization

唔啦
儲錢移民先

起碼3成啦 唔係自己錢又唔肉痛 有需要嘅人咪照袋7000囉

小妹都唔知 有冇有心人有相關經驗
拋豬引玉

捐比麥當勞叔叔

考慮到係咪個個都接受
可能可以自己揀10% 20% 30%
當然可以捐足100

都未派就黎搵食
賤過民主黨

有呢一萬可以移民，返大灣區啦

推

Yes

$

?

唔建議 自己做就得

淺黃齊齊買贖罪券拎光環
諗起都覺得搞笑

不過最後幫到手足就得

自己做冇光環拎

捐比大j食沙律

殮葬費